[求救]女仔咁講代表咩

是咁的，依排有keep住同個女仔傾計，wtsapp 同傾電話都有。

有次傾傾下電話，佢突然扮嬲，跟住我問佢點先唔嬲，佢就講笑咁話「你送條Pandora俾我就唔嬲」。之後我就講笑咁應返佢「你當自己係邊個呀」，佢就好細聲咁話「女朋友」，我俾佢嚇一嚇，靜咗幾秒，佢又補多句「女朋友」。嚟唔切應佢就轉咗個話題啦，跟住再傾咗幾十分鐘之後就話「其實我頭先講笑9up，唔好送嘢俾我」

有無巴絲知道佢究竟係咩意思

兵囉

即係想你送條pandora俾佢
係唔係女朋友都係其次

真心定假膠呀

BTW，咪撚理佢啦

代表佢係雞

仆街啦 準備銀彈

即係1Q一條Pandora囉

冇話係樓豬你女朋友喎
慳番啲錢 下個啦

認真post無人理

比男朋友更親

咪應撚左你為錢

「你當自己係邊個呀」你咪答得非常之好囉
唔洗深究啦 係唔係想做你條女都唔會講笑或認真叫你買pandora囉

你對人有意思就表白啦 。 咩pandora唔好撚理佢

想你送嘢咪話女朋友囉
唔好FF啦，你只係其中一個

做咩唔食住上 問佢係咪想我做你男友姐 係既咪送囉

Agger

$30,000

好耐以前中三果陣唔識溝女同你一樣,結果錯過左人生中既一個人,永遠冇第二次機會

btw條女係拜金臭雞就另計

一黎就叫人送野
送完就唔嬲
會唔會cheap 左少少

俾你入伍，但先俾報名費

Aggger

送 就比你做兵
唔送 兵都無撚得你做

戇鳩仔樓主 人地答左中肯標準答案 係要逃避現實話冇人認真答

送條pandora俾佢
你咪知答案

恭喜樓主準備入伍

係咩我覺得個女仔係以為你reject左佢

食野都要比錢啦依位人兄

傾得電話應該都等你表白姐🤔

我覺得應該係中意你架喎 一開頭應該係玩野先叫你送 唔係最後都唔洗講句算喇唔洗 仲有少少失望你推開左話題 如果想收你兵會話：咁姐係送定唔送姐～ 利申：絲

意見咁兩極，信邊面好

咪ON9啦 你係當事人點會聽唔出個語氣

如果真係為左條爛鳩鐵線拳佢實有方法chok你嘔比佢

佢話算啦唔駛係想move on個topic個氣氛咪咁尷尬

屌你溝條女都左諗右諗驚死你都係打一世飛機啦

好哋哋唔會無啦啦話想做個男仔嘅女朋友 所以值得去馬啵

聲聲同返佢講 今去我道囉

即係用佢身體一次=一條pandora

去馬既好機會啊

駁唔到

女人嘅野我地識乜 如果係我直接去問佢啦

Pandora都係其次，順遂講下笑
但女朋友嗰句應該係真，佢想試下水溫，但可惜你無應佢

ps.條女係player另計

利申 A0 絲

想你拎條panado去溝佢

1 pandora 1 q

擺明第一句係講笑
第二句就chok下你對佢有無意啦..

樓上咁多人覺得真心要送係假膠定點

負皮上一頁